(唱紅打紅)元秋話有勾結外國勢力證據又唔放出黎，我地呢班愛國者不如圍佢辦事處要求佢公開證據

睇下佢d證據有幾柒